同小馬bb結婚一週年，我決定搬屋

搬過黎LiHKG繼續同小馬幸福生活

**邊位朋友話比小馬聽我用an機？好快d自首

你估下

寶寶，應該係你聰明才智自己發現

Samsung常

比老婆笑係一種幸福

有咩好笑？

夠了

妒忌？

自首

港大生用an機=低等人種

基仔你都過左黎

港大生著 Uniqlo = 低等動物